- **Absolute Kennzahlen**
	- Einzelwerte (zB Day Sales Outstanding)
	- Summen (zB Lieferantenvolumen)
	- Differenzen (zB vertriebskanalspezifscher DB)
	- Mittelwerte (zB Gewinn)
- **Verhältniskennzahlen**
	- setzen 2 Absolute Kennzahlen in Relation
	- Zeigen Zusammenhänge zwischen Sachverhalten auf
	- Beziehungszahlen (zB Umsatzrentabilität)
	- Gliederungszahlen (zB absoluter Marktanteil)
	- Indexzahlen (zB Preisindex)
